籃波可以入體育台 點解爆旋陀螺唔得？

咩？

回錯sor9

其實爆旋陀螺好講技巧
手力固然重要，但發射角度、陀螺組件(底部尤其重要) 都好大影響
要係發射的一瞬間考慮咁多因素，好大壓力
新一代仲加埋陀螺盤轉動、陀螺自爆特性
所以爆旋陀螺算係一種極限運動

利申：曾經玩陀螺玩到體力不繼，暈低入院

籃波可以有小圈子聯賽，點解搖搖冇

駁吾刀

發射果下既爆炸力真係要時間練

籃波撚不願面對俾負皮

電莖呢

陀螺手 我以前都做過
所以我同你講，唔好比機會對手

渣ga...

認同，陀螺對比起籃波 搖搖呢啲玩具，仲講技巧技術，要多啲練習，轉多一秒就係一秒，仲深奧過古代武學修練內力，連張三豐都要參考陀螺黎創造太極
打開個電視一見到籃波就想關左佢，相信好多人都想睇陀螺囉

強烈要求將陀螺加入學生必修課程同埋要成為奧運會比賽項目

不服來辯

中小學都應該有常駐陀螺盤俾學生小息食晏練習

都好過籃波
但係爆旋陀螺面前不值一提

推

推錯sor9

樓主做晒功課未？

做撚埋你老豆啦

睇你既回覆知道你好打有限啦。

花啲時間係有意義既地方上面，未來社會是你的。

覺得爆旋陀螺係玩具的人可以睇呢段片
陀螺手真係搵命博架